Возможные отказы:

- таймаут или падение процесса одного из Task Executor
- исключение в одном из Task Executor
- таймаут или падение процесса одного из Task Handler
- исключение в одном из Task Handler
- исключения и отказы при взаимодействии task executor и Kubernetes API
- ошибки при выполнении этапа